【召喚】黃藍商店list maker

事緣小妹有好多唔識中文嘅frd子都想幫襯黃店
但！係！暫時所有嘅list/chatbot都係得中文亦都好似無咩plan要整英文版
所以小妹想幫手整個英文版等多啲人可以用到，暫時最簡單快手做到係openrice個list (hker2019嗰個) ，跟住就係tg chatbot (@ybshopbot)
本身諗住搵佢地個admin傾，但我搵極都搵唔到

所以想喺度呢兩個list嘅主人講：
我可以幫手做英文版
快啲嚟搵我

如果已經有英文版，唔好意思我柒咗可唔可以share俾我等我啲frd有得用